今次死個男人係因為佢本身有病，完全唔關科興疫苗，請繼續相信國家。

明眼人一睇就知死者係攬炒派 收左美國佬錢搞事

咪係 藍由們繼續踴躍預約打
我唔係好識搞個系統，靠你地完成科興疫苗大夢

個男人一定係掛住打機、夜瞓同埋無飲湯

屌化撚左灰

藍屍要支持国家吖

Ok

打完死左有二百萬
佢子女會好感激

唔怕